今日我有個親人推薦我參加invision 一個可以改變人生嘅領袖計劃

今日我有個親人推薦我參加invision 一個可以改變人生嘅領袖計劃，7000$一個課程。佢話我人生無目標， 每日白過。咁我都自認係一個廢青嘅。
但上網睇左呢一個課程係話會洗腦，最後階段嘅目標就係去游說三個人參加呢一個課程。
我想問佢係咪俾人洗腦定係點？我 應唔應該參加？

咪又係老鼠會

被人洗下腦未必壞事